我地«願榮光»團隊Dgxmusic籌左15萬 但完成唔到新歌承諾....

你地聽我解釋先啦!!

我地以往作品如 « 願榮光歸香港 » 、 « 這地 » 皆是以廣東話創作。
今次作品目標係連繫國際社會上既普羅大眾，及向各國一直關心香港的朋友表達謝意 ，
所以今次新歌係唱日文! 英文版及廣東話合唱版都準備中

歌曲MV呈現香港的街景及本地生活文化，希望令外地的朋友更能設身處地感受香港人的心情。

由開始蘊釀概念 ，到完成製作的短短數個月間，香港好像已經歷了兩個不同的時代。
國安法的實行亦令我們的製作遇上不少困難：
例如導演的更換、組班困難， 期間更有一位在日本頗有名氣的香港政治人物，被逼退出參演。
然而這次危機卻讓我們清楚看到，原來這一年多以來，日本對香港的關注以及無私的支持 從沒有減少過 。
我們為此深受感動，也心存感激。

縱使遭遇各種困難， 作品在一眾本地創意產業人士的傾力協助下得以用高水平完成。
歌曲製作團隊除了填詞人 為居港十多年的日本人外， 歌手、樂手、編曲、錄音師、混音、後製、 都是土生土長的香港人。
MV亦是由一群本地的演員和電影工作者負責演出、拍攝和剪接。
最後，感謝數百位贊助者以至廣大市民的支持，讓是次計劃能實現。

我們的作品與香港人爭取民主自由的進程一樣， 都是集結每一位香港人環環相扣的努力所得的成果。 合作期間難免會有意見不合， 就好像填詞人創作時的心聲一樣:
"希望在分歧之間 仍存在愛 ，
有一日必定可以一起重聚 、一起歡笑 、 互相瞭解。"

「明天見」是我們此時此刻的信仰。

在細唱嚮往民主自由心聲的同時， 我們希望鼓勵所有朋友們勇於追求心中認定的幸福生活。
在晚星墜落的無盡午夜，我們都仍然相信黑夜終有一刻殆盡，
黎明終將來到

明天見！

DGXMUSIC

9.30.2020

_________________________________________________________
要同大家道歉既係, 原本應承左大家既
"邀請在日本有知名度既香港政治人物參演或錄音",
因為時局變化, 安全問題 所以完成唔到
原本已經準備好晒, 點知國安法令到佢地因安全問題被逼退演

呢首歌所有收益都會用返係同類型&非謀利既項目上,
或者捐俾612基金等可信機構

音樂製作費用3萬由DGXMUSIC負擔
另外交代返mv眾籌$$既情況,

MV眾籌總額 扣除各必要手續費後 = HKD145,750
MV總支出 = HKD15,6000

超支部份其中4000由DGXMUSIC負責
另外6000由MV團隊負責

如想支持我地加快創作, 請訂閱patreon~

IG:
Facebook:
twitter @dgxmusic

推

聽日見

我老婆 周庭bb

Dgx巴

屌那星一鳩推po

多謝公開帳目款項

英文版

LM放工再聽

推！

支持

咩咩咩

因為安全項目
又係公眾籌款 所以公開

我估最快都要1~2個月

要練下唱 要唱得好好聽唔係咁容易

正 兩個男仔勁QQ

推！！！支持你地❤️

推一野

屌 女主角好靚，成個仲間由紀惠咁

推推推，聽日見

俾你發現左 一樣樣既

但我地女主角好似甜美d

幼幼

好撚好聽

都係鐘意男/女聲多啲
日文版好似老啲
但個mv無撚得頂架喇

[恒大樹大][開學須知]請小心狗二代羅超賢同陳懷謙

我正妻係周庭，唔會變心

#明天見

香港音樂

留名推左先

vocal真人都好後生
係用左姐姐聲

加油

個mv好靚

明天見

Push

老老實實，真係唔明你channel 點會得15k sub

多謝

我老婆

推AND RETWEET

Support!!!

呢到有DGX嘅訪問，一定要撐住啊！
願榮光歸香港！

靠大家幫手啦

推！十月一見！

感謝幫手
同步出

g持

btw睇mv嗰陣feel到有d危險
痴文宣掛直幡撞到d狗就仆街

幫手推

聽日10月1
會係東京展覽有首映

Crew好勁
拍果陣附近有街坊影左放左上fb

聽日10月1
會係東京展覽放映

不過點解唔日文字幕嘅

好撚正 推

將香港國歌推向國際

我地研究過

日文歌本身好少有字幕
或者冇乜特別需要加字幕

所以就變左只有中文字幕
費事太多字

開埋分身同你SHARE

日文把聲温柔好多

拎哂去食蒸魚？

本身vocal可以唱再嬌柔d
我地做左統計 姐姐聲好似好d

推！！！

到底你要on9到幾時

推推推推推
#明天見

好聽

Push
原來你哋開咗twitter呀

大把公眾籌款都唔敢公開條數，就算敢公開入面d數一樣冇根冇據

CHING係未比女主角寒住把刀係頸?

同佢講冷靜D, 換我上去比佢攬住寒

聽日10月1 會係東京展覽放映
另外感謝服裝贊助商 Victoria 支持我地拍MV!!
係香港品牌喔!!!

東京展覽

女主角係書法家 好文靜既 唔會拎刀

推爆佢

女主角叫咩名.

多謝。

好正
好有氣質

多謝你哋

是靚post

上過熱門

總係有班人坐定碌木咁等人做

中秋行街買餸須知

我地«願榮光»團隊Dgxmusic籌左15萬 但完成唔到新歌承諾....

收到風 上頭希望聽日多啲人慶祝國慶
唔好比黃屍有機會搞事

另外幫手簽德國聯署啊!
聯署link

教學

push

我覺得vocal唱得冇問題啊
本來日文比人感覺都係柔，廣東話係硬啲
反而vocal唱得太嬌柔，無咗個種要堅持既感覺
所以無論邊種我都中意

MV入面D 噴字
標題

我都初初以為係電腦字

原來係女主角寫

pateron 係月費訂閱黎，請問有冇得一次性交

客氣 感謝大家支持

原來你有份做統計

感謝DGX
G持超正作品

有得一次過俾一舊錢 之後每個月佢自動扣

多謝欣賞

推推推

kkbox幾時先有這地
等左3個月了

點都好，支持！

hohoten

甴近平

我都想知 可能有少少敏感

支持，推

推呀

大家推推要記得多幾個字 太少字推唔到

support

稍後有女主角既自介

我愛你地

推女主角自介

加油，頂住

突然醒起未放上BANDCAMP

四眼仔好柒

推女主角靚歌好聽

幫我推住先 我搞搞BANDCAMP

明明好可愛

push ar push

推 不可一，不可再，向支那說不，向共資說不 - 分享自 LIHKG 討論區

的士佬撞完人仲收幾十萬

我都覺得女主角好靚好有氣質呀

推
咁好聽唔係唔推呀嗎

感謝~~~

踩版 電車路 日風
即刻諗起あいみょん 首マリーゴールド

我都覺得果個mv好令
唔知mv team有否參考過

Tui ar

感謝

超支個part會唔會想籌返？

唔洗~ 監製吸收 & 我地負責

十卜

咁好難公開埋張單 邊個俾邊個咁
安全問題 請見諒

其實你d數一眼望落合理就唔會話想拎張單出黎

某d眾籌就好明顯作數出黎

屌你正啊喂

其實我都唔識拍mv果d要幾錢

100%信任crew

而且其他同行話呢個價抵到爆

靄凝bb
有follow佢ig 教書法 寫字好靚
貓貓好QQ

要推

好可惜 有d人最後黎唔到參演
佢地本身都好熱心幫忙
不過將來一定有機會既

被起底了

等緊佢既自介

有冇人睇到個飯盒忍唔住笑

利申: 笑左

we need help!

勁勁勁勁勁

可唔可以keep住幫手慢慢推
我要覆其他野 驚一陣個post沉左

唔緊要.......

我盡幫

日文版好好聽

看到哭

善用推文

推呀推呀

一黎今次重新錄音 設備 後製水準都飛躍式提升
二黎日文發音真係好聽d

下首全新歌catherine is 廣東話

唔知英文版出先定catherine出先

施主可唔可以降少少速 唔沉出熱門就得
方便大家睇回覆

明日見

咁好啦我捉不推文

推

同時更加想肥媽有話兒有新歌

肥媽呢排好似冇出黎講野

推多次
睇到想喊

明天見

會否上Apple Music架？

支持dgx巴

會~ 已安排上架 不過冇咁快上到

推啊

Tui

Push push push

加油DGX嘅fans

係我地既fans!!!

屌好高汁

唔緊要

一見到承傳信念呢個信息喺mv度
當場咸能咗

我自己都最鐘意 兩位少年決定周圍去貼返d野果幕

傳承

究竟係邊一個政治人物

MV拍得好靚

推
出po時間同歌名好夾

你估下

因為 係香港一班專業電影工作者拍

DGXMUSIC

保釣行動班人

唔係

不屈都上到 佢上唔到

時間上 因為不屈好早期
這地係國安法前後

Kkbox 台灣野 怕黨安法

推推推推 支持

youtube page會依大家setting 出中文 / 日文description
所以send俾日本朋友睇 佢地就會自動入日文page

Share出去俾十個人當罰抄十次傳承ok?

ok

Love u

辛苦了。

大家咁話

好撚高質 多謝你地
明天見

好好聽
辛苦晒

聽到起雞皮

係嘅巴打

大家幫手推去各大黃色TG group

代表團隊多謝你既欣賞

Push好似最少要4格野既字 出左正負評 先push到

好似係

香港本土音樂

好聽到仆街！！！！！！

Dgx

快d黎push

是靚post

中秋月圓之夜 小心豺狼出沒

我唔覺得你地有幾想制裁中國囉

Guardian報導: 科網巨頭可能已暗中配合黨安法 港人資料疑被送中

上過熱門

總係有班人坐定碌木咁等人做

中秋行街買餸須知

我地«願榮光»團隊Dgxmusic籌左15萬 但完成唔到新歌承諾....

收到風 上頭希望聽日多啲人慶祝國慶
唔好比黃屍有機會搞事

另外幫手簽德國聯署啊!
聯署link

用act4hk都得架

教學

?! 點有架

+

真係work

幾時up去kkbox，這地 都未上

已安排左上架

支持高質本土文化

多謝支持 希望下首全新廣東話歌可以快d完成

而家先發現你係第1個回覆

推推推推推

再推呀屌

我小你樓主，中秋都要搞喊我
最後山上塊直幡搞到我手上個月餅濕晒

唔喊

好好聽

向朋友家人推坑

一定會

幫推

勁

感謝喔 同埋有日本fd都send yt link俾佢就ok~
系統會依佢setting 自動入日文description畫面

冇奶油唔推

好 原來咁方便㗎 辛苦哂你哋

wow.

推
支持dgx

正！！推多謝你地
mv拍得好出色見到香港街景好感動

btw spotify有冇得down

最簡單既嘢偏偏最少人做

上去順手follow埋啦
首歌like數大過dgx勁多

撐

感謝欣賞~

可以幫幫手推俾朋友
推俾日本朋友~~

(日本新聞&訪問聽日出街~

已安排上架~ 之後應該有~

好好好聽

thank you

推推推 推呀你老母

岩岩聽左 好好聽 明天見

人手置頂

pish

感謝欣賞OVO~

感謝欣賞~
推坑朋友聽

如有日本朋友send埋俾佢地~

同一個位？

好似係

願榮光

美鈴好靚

你知得太多了

sor樓主借個位
【突發】港人要求制裁中國之聯署，德國議會請願委員 曾阻礙公開！

聽唔到既

hmm?! 應該正常

你中獎了!!

其他人冇問題

點解會咁嫁

明 天 見

響嗰邊paste緊你啲日文歌詞

你呢個係普通yt 定yt music?

push
明日好好聽

感謝欣賞 大家盡一分力

up

普通YouTube

我都諗唔到咩原因 ..
我地頻道內既其他片 or teaser睇唔睇到?

咁快無熱門

乜都睇到，係明日睇唔到

唔好嚇我

推。 好撚正呀！

Pish

Paid

Thank you Support

Lets push

好聽過這世

感謝大家支持

這地 (?)

唔推唔得

感謝支持

聽到喊

不哭

個MV好正

hk 電影界好勁

好歌一定要推

感謝你既支持 我地先有動力繼續創作

如果大家已經唔記得過去一年我哋為咩而行出嚟，為咩而憤怒，請入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

好高汁
會唔會喺spotify上架啊？

MV好正好感動

尤其係抹文宣嗰度

唔知點解睇到喊多謝你地，好感動

好感人嘅mv

明日見

CLS, 點解可以咁正

好撚勁

多謝Dgx團隊一直嘅付出
利申 有份捐 但100%信任

瞓前一推

多謝支持

我地聯絡緊更多日本傳媒

應該會~ 已安排

起身又推

你係

你知嘅

1.Global petition：89k(30/9.14:49) 88k (29/9,1749) 85k (28/9, 20:16)
Goal：at least 200,000
簽
2.德國聯署：10月20日截止 6602(30/9,21:48) Goal：50,000
建議使用瀏覽器brave/Firefox
-中文，仲有咩藉口

睇住mv聽
喊左
個女仔係咪比黑警打斷腳

好似係的士

因為hk創作既人其實好高質~
大家要多d留意本地作品
不要妄自菲薄

推 [12送中港人］twitter戰線整理 - 分享自 LIHKG 討論區

唔睇照推

睇!!!!

睇到眼濕濕，團隊好勁！大家繼續推呀

開支收入勁透明 大推G持

p牌推唔到 但加油

推比周庭喇

p牌仔手動正皮 dgx加油

加油加油加油💪🏾

求下你地袋返多少少錢啦你地製作咁高質 應該要有相應嘅報酬

終於搵到女主ig

大家出門口前支持下靄凝BB
今日見

我地音樂製作費靠patreon
而家環境都咁困難 共患難

按錯負皮
sor

真係好正

罰你SEND俾100個朋友

高質到搞到我有d自卑

mv 好高質

左下角有字幕~

你知唔知你地影到筲箕灣好靚？
仲有嗰日見到有人係山上掛直幡，仲有兩條友係咁揮手，筲箕灣tg谷班谷友都講緊咩事(因為之後嗰日係8月尾)，點知原來係你地拍MV

扮唔知

已subscribe patreon $7 plan

金主召喚成功!!

應該好快有得聽Catherine

幫推吓，個mv睇一次感動一次，太過份啦

push push

每日都聽幾次😢 咁高質要推呀!!

聽到就嚟識日文

識未?

推推推推推
記得sub埋channel

大家subscribed咗youtube channel未

超好聽

希望在你們手裡，明天見

第二步會唔會邀請其他國家支持者參演或錄音

想聽Pompeo 或Benedict Roger唱歌, 侵侵就更perfect

等課金link

有知名度都幫到宣傳
但又可能得罪反對佢地既人

下版錄音唔洗眾籌~ 我地都係用patreon $$

好耐未喊到過
終於又喊返

可唔可以放返童聲版嘅榮光上iTunes⋯⋯

小食店女員工

人氣好高

睇到差啲哭左

私は日文唔識です

GREAT JOB!!!!!!!

So touching !!!

Are you sure - yours?

Great way of doing things!!
Transparent !
Professional!
I want to donate $$ to support!!

推 [突發］美國從今日起停止共產黨員移民辦理 - 分享自 LIHKG 討論區

暫時冇新項目要眾籌~
但可以訂閱支持我地patreon (錄音混音拍本地mv etc)

DGX

日文版真係好好好好好好好好好好聽

手

個mv邊個導演拍㗎？ 好期待佢之後嘅作品

秘密

thanks, support
add oil

真係好好睇............

Love it,, thanks
push